又一城玻璃冇曬

勇武打完好走啦

爽

拆到欄桿都冇埋

邊到有人 今晚大風啫

最好打爆晒 日日咁多支那落黎買買買 翻大灣區買啦

小心

成條冇左,要停幾多日先整得返
抵撚死坡佬,息黎炸,有排你還

其實唔洗打咁多下打爛哂成塊㗎你打一下裂哂就成塊報銷㗎啦，拿拿聲走啦

抵撚死啦，你做初一，手足十五

係成條欄河冇哂，踏錯腳好大鑊

Sry, 跟得唔係好貼... 又一城做錯左咩

屌 中撚左中共伏喇

一塊玻璃裂少少就要報廢

玻璃易配, 打彎左個框就好頭痕, 千祈唔好

好似沙田空車自燃，鐵路（出軌）等金屬疲勞自毀咁

好慘呀 下次裝鐵板囉

呢個真

新設計啫

我見到有

爽 真。清場

變左玻璃之城

你都on99

到時索性重新設計, 成個換.......

認真好撚客氣
爆舖先係最傷

要勁小心行一地玻璃碎

真空設計

我都係
又一城做錯咩事

你星期日暈撚左？

二樓廁所殺左人 血手印

咁你都唔撚係跟架啦

周日積極配合黑警清場,賤過新地

物管撚凳工程部慘

成堆狗入去扑柒市民

自己on9唔撚識追新聞? 你係咪香港人?

懷疑有義士係又一城俾黑警打死

可唔可以唔好搞Starbucks.佢美國大牌子，好容易俾人入

警渣係科學園迴旋處拉物資車司機

岩岩支援中大, 依家先抖到氣

乜而家d玻璃識自碎 好擔心安全
唔敢去又一城shopping了

仲未搵得返？

殺咗人你估唔洗還？仆街啦坡狗

其實條電梯最貴

BTW 爆地下先係最傷

換唔到

自作孽

正

等睇

圖

含撚啦你

推一推

咁撚癲

停車場封鎖 血積手印
乜都未知

辛苦晒

無啦啦封哂成個商場 又叫救護車

CcTV

玻璃平到癲

一日電費都唔只

呢D應該一打就爆

多謝手足

我都係
林鄭做錯咩事

爆舖先要佢哋蝕死

抵啦 仆街啦新加坡佬

一年收租千萬架，好小事

真係有排都唔洗開

好波 唔見棺材唔留眼淚

其實打爛啲玻璃做乜事呢 乜都achieve唔到之餘

仲令到班手足俾市民既印象十足暴徒咁

你估佢地又會諗到係popo 扮既咩

班大陸小朋友咁鍾意橫沖直撞一個唔覺意

要快 無計

一個月呀ching

你嚴重低估咗

問題係cctvb 最中意影住班手足係到破壞呀嘛diu

香港原來有好多意想不到的央企
華潤集團（根正苗紅黨企）
Pacific Coffee
Vango
華潤萬家
華潤堂

電訊
中國移動
中國聯通

中聯辦書店
三聯
中華
商務

銀行/保險
中國銀行
工商銀行
交通銀行
建設銀行
中信銀行
中國人壽
中國太平保險

香港四大國企
1. 中國港中旅集團公司 (香港中遊社)
連安信兄弟都係佢
2. 招商局集團有限公司 (招商銀行、招商局國際 、招商局置地)
3. 華潤（集團）有限公司 (華潤創業、華潤電力、華潤置地、華潤水泥控股、華潤燃氣)
4. 中國光大集團股份公司

其餘在港國企
5. 中國電信集團公司
6. 中國聯合網絡通信集團有限公司
7. 中國移動通信集團公司
8. 華為技術有限公司
9. 中國工商銀行股份有限公司
10. 中國建設銀行股份有限公司
11. 中國建築股份有限公司
12. 中國農業銀行股份有限公司
13. 中國平安保險（集團）股份有限公司
14. 中國人壽保險（集團）公司

你發緊夢？呢個時候仲care係咪暴徒？對方已經毫無道德標準可言 死咗既手足被姦既手足我地點補償俾佢地？另外 又一城放狗入閘殺人根本應有此報 只可以話佢抵撚死 呢啲係報應

有時間緊係噴下野留下墨寶 但果邊咁難走 文宣落力啲啦唯有

連我個藍老母
依加都主力思考緊狗點解淨係攻中大
相信好多其他人都唔得閒理其他野了

我睇live睇住佢地浪費時間係度卜卜卜卜到變玻璃碎先走做到效果就閃啦

於是就打玻璃發洩？

做得好...聽日想親身拜訪

你岩岩訓醒?定又想企高地拎光環?

有咩問題 以牙還牙 以直報怨 唔通以德報怨？

又打風

佢正一on9仔

呢個問題講咗好多次
每一塊一下就好足夠
每次搞太耐就好擔心

還掂都大裝修 不如順手改下d樓層名？

希望佢無事
無哂消息

爆完又走番入去做咩 博拉咩

俾班記者跟住影仲慢慢黎...

淡馬石返去食屎啦屌你老母

玻璃要訂要好耐時間

核彈都唔割，俾美國佬水左，思想放開了

溫差大冷縮熱脹有時係會咁

好多時要打到成塊爛哂先過引

新加坡既 事撚旦啦

所以要成個商場封幾日

辛苦曬咁多位手足裝修
見到美心間EXP仲靚過以前真係好感動
如果扶手電梯果d玻璃都無埋就更完美

唔會再有人割架啦，做咩都全力支持